電腦

一插電話落部電腦度， 電腦即刻熄機